根本印度佬就冇得縮 一輸支那就可以直入新德里（首都）

不過都打唔成架啦

咁睇得起解放軍

幾十年前真係俾老解就打到新德里
印度要報仇

摺被還摺被 老解戰鬥力都不容忽視
人海戰術當年嵌到美軍都怕左佢 不過印度就唔驚你人海嘅

徒手都殺幾廿個印度兵

一陣又話你5毛嫁啦

大哥，成座喜馬拉雅山脈係到喎

你連中印戰爭係邊度打都搞錯囉打到新德里
垃圾五毛

屌咪撚睇啲大陸content farm 啦，62 年解放軍打到自己主張條邊境線就停左手，撚有打到去新德里呀

其實老解練幾十年摺被，就係等今日
用起角嘅被疊高過座山就得[shock

美軍機槍兵經常要屠殺式掃射共軍，好多殺到麻木患精神病。

近就話人海姐 依家戰場係印度門口
解放軍過去要爬過喜馬拉雅山，點運糧
仲有講人海，印度會輸咩

根本支那佬就無得縮 一輸印度就可以直入北京（首都）

根本韓國佬就無得縮 一輸北韓就可以直入首爾（首都）

連登仔一唔同意見就五毛

連個就字都見唔到就去驗下眼先啦
連不推文都唔識
我係五毛閣下最多係三毛

根本衝突位置後面幾百公里就到新德里
現代戰爭你覺得幾百公里好遠？

見到不推文 自膠 對唔住

漢尼拔都過到，老解會唔得咩

唔係共軍,係被炮灰嘅投降國軍

印北個堆高山等於以前中國朝代個條長城

印度基本上冇乜嘢可以輸
你打入嚟本身啲嘢已經爛蓉蓉
反而入到黎水又唔可以飲當地食物又唔可以食當地

content farm 都信 on9

你做初一佢做十五, 印度可以空投d 蝗過去

印度🇮🇳會派重兵駐守

剩係起壩斷你水都夠頭痕

中共玩火.印度俾人斷水 可以係開戰理由

中印戰爭係達旺打，達旺同新德里爭成一千公里以上
不如你打開地圖睇睇先啦on9五毛
吹奏解放軍都要用返少少常識嘅